如果Gordon Ramsey去鼎爺廚房開餐？

GR：The 乞衣雞 is overcooked!

鼎：你up mud春，食你就食啦

GR: sorry...

嗯

幽默呢家野

變打MMA 都似

ITS RAWWWWWWWWWW
RUBBER RUBBER RUBBER!!

真。尷尬